朗豪坊做乜成日播住韓文歌

煩撚到

咪係囉屌

奶韓死mk先會去

話曬香港都係國際城市
大大個商場日撚日都係到播韓文飯
煩撚到西咁

陣間d泡菜撚又係到打飛機